有無人iphone個相機app成日黑左

呢幾個星期個相機app成日用唔到
經常入到去都顯示唔到 影唔到相
我每次只可以重開手機先得
有無人一樣

我都係咁
前排開黑晒等一陣都work
不過依家直頭唔得 要開snapchat先影到相
痴線

我一個月幾次倒
全部都係lock screen 嗰時直接開camera 出事
但force close 左個app
再unlock screen 開返camera就冇事

我都試過 攞去Apple 整啦 即日就有得拎翻

6s過左保 攞去整又要錢

恭喜你， 有得換翻新機

一個月一兩次
reboot 就無事

由IOS10開始已經係咁 上網SERACH CAMERA FREEZE好多人都係

apple product品質仲差過LG